Studentnummer:
Naam:Osama

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	## 2 developers doen aanpassingen in het zelfde bestand
        # zodra dit wordt samen gevoegd zal er een conflict ontstaan


Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# ja

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	#3

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 9-18